[AN] 觀星 Apps 一問.

自已試過星夜行, 不過太 Lag, Star Walk 2 幾好, 不過多廣告所以想比錢買無廣告嘅正式版, 但想比錢之前再請教一吓有邊個繁體中文嘅觀星 Apps 都好用呢?